【死亡疫苗】挪威23名長者接種輝瑞疫苗後死亡

挪威23名長者接種輝瑞疫苗後死亡 疑因副作用加重本身疾病

最後更新時間 15.01.2021 18:29

挪威有23人接種輝瑞疫苗後死亡，死者全部為80歲以上、免疫力較弱的長者，當局正在研究他們的死因，但為當中13宗個案驗屍後，認為是接種後的副作用加重長者本身疾病。當局已更新輝瑞疫苗的接種指引，如果長者身體虛弱就不應接種。 挪威目前已有約33000人接種最少一劑疫苗，大部分是輝瑞疫苗，部分亦接種莫德納疫苗。

原文網址：

識打一定打中国疫苗

信唔信CCTVB好快會報呢單

藍老快d 打，打夠10 枝

佢ㄧ報 咪只會令人更抗拒打疫苗

佢唔care你打唔打，最緊要幫支產疫苗洗白

挪威害我國名聲之心不死

又可以昆支那廢老同藍屍試支那野

老人家梗係打大陸疫苗安心啲，少啲副作用

新聞話係德國嘅bioNtech喎

大佬呀 咪玩啦 支那產疫苗邊有被洗得白嘅可能呀
你頂多咪話 佢唔會放過任何一個機會去抹黑歐美制疫苗 令全球疫苗都變到咁上下黑

咁就算德國貨都唔會打
仆街隻隻都有問題

有冇人同我一樣

係咩疫苗都唔會打

TVb痴撚線 報呢單果時搵個專家話咩相信對疫苗整體安全無太大關係

岩岩報左

exact7ly
出得果半年都唔夠
根本就係人體試驗場
我先唔會幫藥廠做白老鼠

傻仔先鳩衝去打
驚死執輸行頭 慘過敗家咁

打得都智力有問題

報緊報緊

Cls揾你老母打咩

傻仔先會鳩衝去打

就算全世界合作整一隻武肺疫苗
隻疫苗都肯定有致命副作用
科學突破咁撚容易咩

佢地打咗Pfizer 定支那tech?

全部都係80幾、90幾歲。住老人院嘅長期病患。

死左成效咪💯%

死左，咪唔會中新冠，輝瑞新冠防御律咪100% 囉。
仲叻過之前第3期報告話有3410個有新冠症狀但症狀唔嚴重，無檢測唔當中左新冠。
家下即頭打完死撚埋

想安樂死呀！打疫苗啦